想統計大家手提電話數據平均一日用量

大慨80mb一日